令人高興的是，當布魯姆回憶起他年輕時發生的事情，或者僅僅幾年前發生的事情時，也有一些幽默的時刻。作者回憶起回憶錄《特里·施利琴梅耶》（Terri Schlichenmeyer）2021年6月3日（Washington Blade）中的毆打和歧視
自從州政府和聯邦政府通過法律，旨在將寄養青年從團體和集合設施中轉移出來以來，學校的命運一直在變化。晨報：Chula Vista Pols經常忽視Chula Vista法律|聖地亞哥之聲| 2021年6月3日|聖地亞哥之聲
我們計劃將無家可歸青年的住房容量從11張床位擴大到35張床位，我們很榮幸能得到這麼多州議員的支持。驕傲月佛羅里達第2天——德桑蒂斯·揚克斯LGBTQ基金會|布羅迪·萊維斯克| 2021年6月2日|華盛頓
儘管如此，通過草案拒絕在QB投資年輕人，豐特諾在解決這一問題上做得並不多。朱利奧·瓊斯不是靠空的喬什·赫姆斯邁爾（Josh Hermsmeyer）2021年6月2日（Fivethirtyweight）跑步
印度構思不周的疫苗接種計劃可能會危及成千上萬年輕人的未來。印度計劃不周的疫苗接種活動正在玩弄學生出國留學的夢想| Ananya Bhattacharya | 2021年6月2日|
哈克比一邊譴責國稅局，一邊讓讀者回憶起他年輕時的情景。哈克比2016：彎腰像囚犯一樣抓住它|Olivia Nuzzi | 2015年1月8日|每日野獸
我參加的最後一個樂隊是一個音速青年翻版樂隊，我認為這是我的使命。Deer Tick的約翰·麥考利《搖滾十年》|詹姆斯·喬伊納| 2015年1月2日|每日野獸
新的WPA將有助於創造就業機會，併為未充分就業或失業的年輕人提供一些培訓。是時候讓杜魯門民主黨人迴歸了|喬爾·科特金| 2014年12月21日|每日野獸
在昨晚籌集了200萬美元后，威爾今天在華盛頓會見了總統，而凱特則參觀了哈萊姆的一個青年項目。凱特·米德爾頓和威廉王子200萬美元的晚餐|湯姆·賽克斯| 2014年12月8日|每日野獸
根據聯合國艾滋病規劃署2012年的一份報告，16至25歲的年輕人佔所有新增成人艾滋病毒感染者的40%。艾滋病毒的新面孔是同性戀和年輕人|阿德比西·阿利米| 2014年12月1日|每日野獸
她自己年輕時也戴過，它們是“成長中的女孩”的合適的帽子。《比特城的花冠》，第一卷（共3卷）|查爾斯·詹姆斯·威爾斯
喬面帶微笑地看著她，他的臉依然嚴肅嚴肅，因為他年輕，眼睛後面燃起了新的希望之火。邦德男孩|喬治·W.（喬治·華盛頓）奧格登
Y是一個不愛上學的年輕人；Z是一個滑稽的、可憐的、無害的傻瓜。男孩和女孩書架；《性格塑造實用計劃》，第一卷（共17卷）|
他看上去非常苗條、強壯、自信，兩頰泛著青春的光芒，灰色的眼睛裡閃爍著幸福的火花。邦德男孩|喬治·W.（喬治·華盛頓）奧格登
他在青年時代就以他所完成的各種研究而聞名。《每日曆史與年表》喬爾·蒙塞爾